網紅遛狗沒牽繩…狠踹32週孕婦「下體出血」怒嗆：妳X媽的活該

太誇張！大陸一名擁有超過300萬名粉絲的網紅Saya，近日被爆料她遛狗不牽繩，多次撞擊到一名孕婦，雙方因而發生衝突，不料她竟然與母親聯手毆打孕婦，狠推對方的肚子，Saya的母親不但沒有出手治制止，反而惡語相向怒罵，「妳這樣的人他媽的活該流產，趕緊去死吧！」最後導致已32週的孕婦送醫差點早產，到現在都還沒脫離險境。

該名孕婦今（9）日在微博發文痛訴，表示自己已經懷孕32週，7日晚上原本和丈夫牽狗散步回家，途中出現了一隻沒有繫繩的狗飛突然朝她身上猛撲，一旁的丈夫當下為了保護她，於是用腳將狗推開，沒想到Saya態度囂張地回嗆，「你是孕婦妳了不起啊，妳是孕婦就可以踢我家狗了？」此時，孕婦老公見狀隨即上前阻止，Saya卻出手動粗，不只大力往老公的腿踢，接著又上前推孕婦的肚子、撕扯頭髮。

然而，網紅的母親目睹全程，卻不僅沒有阻止女兒的惡劣行徑，反而在旁幫腔，甚至一起出手痛毆孕婦。所幸鄰居和社區保全發現後，趕緊上前保護孕婦，Saya卻仍不停辱罵：「妳這樣的人他媽的活該流產，趕緊去死吧！妳生兒子也沒屁眼」，雙方於是又爆發口角，孕婦受不了對方不斷的刺激動作，當場呼吸急促倒地，被緊急送上救護車。

個老公咁撚廢

無人想知...

打

呢啲就係共產黨底下中華民族傳統美德

好事黎

D狗主唔用狗帶

隻狗周圍撞 撞到人又係人唔岩

正仆街

佢老公做緊乜

養狗=垃圾

整容雞成個紙紮公仔，都過左7月14

話香港人同大陸人一樣無分別個班分化撚同5毛去左邊？
想問香港人會唔會做呢d事？

臭雞唔想知

etc

wfc

忙緊踩台 等一等

老婆俾人踢肚果陣佢老公食緊花生???

愛

個老公咪話都比個女人同老母打囉

班sales仔話蝗好有禮貌架
一定係誤會黎

"不只大力往老公的腿踢，接著又上前推孕婦的肚子、撕扯頭髮"

然後呢, 個老公唔識還手?? 老婆俾人打肚喎, 仲唔叫食花生??

講掂數母女丼一個月就無數

所謂香港人同大陸人冇分別呢？
唔見晒影？
踩港五毛去晒邊？

蚹蛤蟈蜻

不嬲都唔expect啲畜牲有人性

狗咬狗

用腳推開 乜撚嘢中文嚟